點解會有香港人叫足球英文係soccer?

你話美國佬叫足球係soccer都算，佢地有歷史原因
香港都未試過比美國統治，點解會有人叫soccer

我退一萬步香港人叫soccer都算，車路士足球學校好明顯係英國佬野，都要soccer soccer咁叫是咪on9

其他例子仲有某雜誌attacksoccer 同soccerwave

型啲

好銀耳

係車路士問題定香港呢邊問題

點解唔係football

Hi樓主

American Handegg school

我叫開zu qiu

Hi你見到我咩樣

叫開蹴鞠

樓主好靚仔

樓豬型到

咁你都見到咩樣

應該叫sucker至係

推

拎住個波跑叫football

自爆

soccer 呢隻字係英國佬用先，跟著傳入美國
之後英國又突然唔興叫soccer 叫返football, 只係美國無跟著轉就一直叫soccer

正

無錯

其實叫咩有咩所謂
語言最重要係使人明白同交流到

好似樓主你咁on9, 唔通我下下叫你on9仔咩

又花式自爆

咁都有得笑

車路士+反射
樓主想影射邊個？